屌你 政府唔係好鍾意大陸做咩你就做咩架咩

深圳 廣州 澳門都停撚曬工
得香港唔停 想問林鄭係咪唔跟中國做野 想搞獨立？